唔該大家自己做流動物資站！！！！！！！

幾次發夢都見到物資一傳到上黎就堆晒係前線外唔夠10米外既地方
一撤退個陣掛住退就拎唔切 搞到浪費晒
唔該大家企係前線後少少個啲 每人拎住啲物資
返屋企既拎返屋企 下次再拎出黎
唔好再堆落地下！！！！

推

沙田見！

推！

前線需要咩自己傳上去

push

流動物資補給流動沙包

屌你老母咪撚再講扔水同頭盔去班黑警到
資源黎架仆街

真 唔好再扔物資

請各位做好隨時被顏射的準備

推，應該玩收賣佬咁

水可以掉因爲平又有少少攻擊力
幾蚊一粒，每次現場都有幾百支留底
掉水和理非又接受到

天氣咁熱, 我雪支冰水出去飲唔好, 囉嚟掉咁浪費

2-3蚊支wfc la